［14/11］聽日記得塞埋大欖

如果正常發揮
西鐵停咗之後元朗、天水圍既人會依靠巴士出入
大欖隧道作為路面交通既大型轉車站
塞咗大欖，大西北人就唔可以暢通無阻番工
所以記得要塞埋大欖呀

大家努力
香港人係唔可以放棄架

聽日11.14三罷18區集會！

有機會搞埋機場都得

P 牌推唔到

出咗屯公 吐露港之外
大欖都好重要架

真，

如果呢個位有意外就大獲了

西北要道
上水粉嶺想出九龍只係得番屯公大欖
今日好撚多西北同事仲返到工，因為2條要道都無事。

兩邊有斜坡上公路

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

推呀！
咁先斷埋條路

絕對要塞埋大欖呀
如果令到大欖封埋
就真係極多人都番唔到工！

其實放風出去比班狗知就得啦 佢哋一定會重兵駐守 雙線變單線一定塞到仆街 利申:聽日好想返工

屯門公路都要

手足，搞掂大欖就新東新西都全停，大家留留手，真係唔好搞大欖。

利申：今日經大欖坐車，唔使五個鐘已經返到工

Ps 屯公會自塞，出唔出手都一樣

成個新東西靠大欖架
今日d 車已經倒灌入上水
唔～好呀